可唔可以開返個健康台/醫療台？？？

高登仔要上網問人都唔睇醫生😫😫😫😖😖😖

同意 正皮

戒j台 plz🙏

😭

Agger

1137你啲LINE公仔呢

[img]